<!-- 表記は FrontISTR ver. 0.0 で統一します -->
# FrontISTR マニュアル

本ソフトウェアは文部科学省次世代IT基盤構築のための研究開発「イノベーション基盤シミュレーションソフトウェアの研究開発」プロジェクトによる成果をシーズとして，継続的に開発されている並列有限要素解析プログラムです。
本ソフトウェアを無償または営利目的でご使用になる場合、「MITライセンス」をご了承頂くことが前提となります。

[![FrontISTR](./image/FrontISTR_logo.png){.center width=350px}](https://www.frontistr.com)

| 項目             | 説明        |
|:----------------:|:------------|
| ソフトウェア名称 | FrontISTR   |
| バージョン       | 5.0         |
| ライセンス形態   | MIT License |
| 問い合わせ先     | 一般社団法人 FrontISTR Commons<br>東京都文京区弥生二丁目11番16号<br>(東京大学大学院工学系研究科 総合研究機構内)<br>E-mail：support@frontistr.com |

## マニュアルリスト

- [イントロダクション](./intro/index.md)
- [インストールマニュアル](./install/index.md)
- [理論マニュアル](./theory/index.md)
- [解析マニュアル](./analysis/index.md)
- [チュートリアル](./tutorial/index.md)

<!-- ここまでテンプレート -->

